（有圖）荃灣西usb

有冇人喺荃灣西站中銀atm跌咗隻usb
交咗俾客務中心，自己攞返啦
下次小心啲啦